唔講價460萬即睇即買，CBD屯門時代廣場一房272呎，shut up and take the money

屯赤隧道通車後，屯門區細價單位成為投資者吸納對象。祥益地產區域董事袁思賢透露，屯門時代廣場C座中層6室，實用面積272平方呎，屬於1房間隔，業主上周叫價460萬放盤，由於單位內籠裝修十分企理，加上望開揚景觀，投資者參觀後零議價即以460萬承接，呎價16912元。

零議價

go go go

$17000呎
差唔多追到沙田...

想用到幾時，move on la

證明咗 對一般大眾
買樓唔難

cctoy嗰果班中二
就想買
當然買唔到啦

根本就係好抵買
你講多兩講
畀第二個買咗

毒撚 唔想付出努力
去西方福利國家
等人哋開門救濟

一人移民問父母借20萬唔還
再加問財仔借

死慳死抵日日食凍肉
捱夠5年 後
再係英國食福利過世

兩個世界人嚟㗎

上車易，
大把人雄心壯志一買就要買千五至二千萬嘅樓
其他樓又話唔住得人

其實屯門配套係唔錯 將來發展大嶼山又會受惠
有潛力 不過港島東返工就唔好搞

On9？
識親人都成舊錢帶過去

17000有d高...如果430左右就肛肛好

block撚左你條地產狗先！

Do you have to ask your mother before doing that? nob

識親人

今次標題有D新意

as always

平平地上車一流，又唔係叫你住一世，過幾年有錢咪樓換樓囉，點都好過租人樓，反正而家超低息

正解

條友好撚酸

cctoy集體新文宣: 我身邊識好多人每人起碼帶二千萬以上去英國

佢哋成班中二生
都好多同一個
共同朋友